[PS4]Digimon World: Next Order討論區 Post#2

接返上個POST 未完果D 問題

有無人知白金鼻涕要個舊屎點拎?
下水道果隻大便獸大王要俾D 咩物品佢先講到野?
隻黑球獸話海角2號船有隻野對魚好敏感 係咪要釣魚釣上黎?

留名

你要有條數碼鮭魚引條鋼鐵海龍出黎 之後打贏佢就會有白金鼻涕要既野
呢兩樣野係有連貫的

明白!!!
咁大便獸大王個任係點做?

大便獸大王個任當你叫齊左白金

大便獸大王個任當你叫齊左白金鼻涕獸，鼻涕獸同大便獸返城鎮就會收到email引發

犀利!!!!

其實有無攻略網可以參考下

有冇方法唔洗出去採集資源黎升級d設施
如果可以用錢買就好，btw競技場果到中左bug隻凱薩加魯魯獸買唔到資源，好撚on9

大便獸個下水道係咩位置

我都試過中bug , 養果隻巴多拉獸出唔到技,
永遠戰鬥卡左係度唔郁, 平時行路都係卡係度

已解決，想問極上肉除左打大便獸會跌之外，仲有咩方法可以拎/打到，事關搵極上肉真係卡左好耐

電路海角去機械峽谷前一個地圖既黑巴多拉
種田都好似有

基本上齊同準
多左小小ex 任無cover

黑巴多拉得電路一開始頭果張地圖出現，機峽谷前一張地圖就應該係荒野，咁我應該去邊到好 卡到家下

原來就係荒野打果d野人獸就會有可能跌頂級肉，搞左成日終於比我搵到

我果陣都係咁打大便獸 完全唔識跌頂級肉 儲左好多巨大肉
後尾睇返有巴打講話打返巨龍獸果個地圖既怪會跌先過到

機械峽谷有個東岸嫁
係3.0入船倉（維京毛人果個圖）再行多張就係

岩岩先打到果度，即係主線要整電線果度

請問到而家係唔係都未有完整既進化表？

條link唔記得喺邊度搵，我暫時都係靠呢條link，但係唔齊全

睇網絡偵探果個好似都ok
同一個模

連d數值都一樣

之前爬文有巴打話升stat打完mod之後去雪地打 因為我岩岩去到第三章 想問問所講既雪地要點去？需唔需要等劇情觸發先去到？

有排先會去到，雪地係岩島行過去

收到！咁我升埋隻怪就去做做主線先

家下一隻機械暴龍（全屬3000up,力4000）同加魯魯獸（全屬3000左右）發覺入mod船打怪兩隻都唔升能力了，但係入雪地打又太大負擔，想問有冇其他位置可以打怪刷能力，我驚係訓練場練既話趕唔切升能力去進戰暴同鋼鐵加魯

完全體難d 可以試下雪地藍火焰或者鬼城個黑獸人加魯魯
要升其實成長期出去狂砌最好
加埋究極天使d 野食升到八千都得

最衰我冇升餐廳，冇得食飯升 ，今晚試下邊到完全體打係會升能力先

滅世魔獸要點打啊 兩隻全5000up都比佢招濕鳩技打兩野就死，仲要開果招冇咩起手

膽識荒野嗰野人獸成日話有可疑人唔俾我入
但我見大家都係直行直入嘅
其實我係咪中bug要重玩

強化晶片x/升勁d/玩exe 打

好似有個時段係枯木獸拉大隊黎 幫完佢就得

合完隻完全體係唔係唔會再進做究極體？

家下135繁榮度，都無咩好玩了 滅世魔獸岩岩打完佢招技op

其實200都唔難
會有d ex 劇情 少量

隻game 今日有update
有無人知更新咗啲咩？

上網睇話係新劇情加bug fix
好似要解完90lv 果隻怪既任先開到

買咗成個月都未玩，月尾先有時間開
但係見好多人都爆哂咁濟

唔緊要丫，之前隻網絡偵探我都係出咗next order先開始玩

單機game有乜所謂，你話gundam breaker嗰啲主要連線同人一齊打嗰類就話驚無人玩je

你都啱，不過隻game上網好似好少料，最怕到時爬完post又無哂人解救啫

想問下點樣可以令到隻怪快d肚餓？想比佢去耐d餐廳食

上網都有唔少攻略，不過多數都係PSV版，唔知PS4版既啱唔啱用

但係多數卡關既位巴哈同兩登既post都有人問過，所以應該無問題既

冇記錯主線既話ps4同psv有少少分別 內容好似係多d
但係好多都可以做參考 例如搵怪入鎮增加繁榮度既任務

究極天使個8000餐
訓練效果Up維持幾耐？

直到你食下一餐

全能力9999有咩辦法？
每次升到5000左右就夠鐘死
我又未夠料打異空間

跟返之前個打怪練功法同埋餐餐食究極天使獸一萬蚊餐

始終都係日系game
次序都係刷錢》屈道具升lv>有更多錢>屈道具打更強升lv 直到爆機
有時成長期唔夠打真係比錢買個兩個加攻防插件

一萬蚊餐加既數值係最好？我記得好似再有貴d既餐

未開到異空間之前應該冇咩錢，一萬蚊餐性價比最高，同埋一餐可以食幾次，基本上靠釣魚或者打獸人加魯魯都可以圍持到keep住食
星期五半價就可以食貴餐

而家為左食餐 不斷咁打獸人加魯魯

X2

終於開game，打到祭師
一代由黑原積木升到神聖天使同豆豆
好似無想像中咁難進

岩岩去到第五章 開左異空間 呢個時候有另一個賺錢

瘋狂清異空間 招晒皇家騎士同魔王後根本唔會唔夠錢
不過到時都已爆機

遲d過埋第五章試試先 聽大家講爆左主線先係遊戲既開始

獸人加魯魯係邊？

賅骨山莊個教堂入面

見到了，thx
另外想問隻白金鼻涕獸同MOD隻暗龍獸點先睬我

開左異去間去冰原收左光明獸先，係最底果個異空間有個賺錢方法

個地圖係下面九宮格咁，最底係入口
口口口
口口口
口口口
口

係紅色果格入面有兩隻白金鼻涕同兩隻白金兩便，一次打哂四隻有成三萬幾
可以係咁刷，入一次異空間可以刷到幾十萬

最底果個異空間係爆左機先有
我打個有超惡魔獸既異空間唔夠打
係咪贏左佢先會出現

我睇唔明你問咩

卡緊種肉地獄第二章
人又窮
兩隻hea底究極2000上落

我隻力神比多同沙古牙一exe進嗇薇爆裂就死機
好on9呀

我都試過進左隻混沌獸死機

開始玩左2日跟左打怪練功法，玩到繁27第二代，但發現入mod打黑亞古只升力量同強韌，其他乜都無升，但一代究極太垃圾唔夠黑巴多拉打點算好